[IOS/AN/PC] Mousehunt 有無連登仔女一齊捉老鼠

要扮工 唔得閒煲機?
只需15分鐘撳一次嘅佛系冒險探索遊戲
超過50個地點 800種老鼠可以捉
用捕鼠器同誘餌去開拓你嘅捕鼠夢!
唔知連登有無玩開嘅鼠王一齊交流下呢?

捕鼠夾決戰捕鼠板

FAQ:
- 點樣入game?
PC:

IOS/Android: App store/Play store search “Mousehunt”

三個平台共通 申請完帳號可以同步玩

- 點樣玩
有少少似旅行青蛙
被動式遊戲

每十五分鐘(最初教學可以任撳, 升到脫離新手之後就係15分鐘一次)
撳制吹一次獵鼠喇叭(Hunter's Horn) + 每個鐘送一次陷阱檢查 (Trap Check)
捉老鼠儲錢升Lv換裝備探險

- 有無中文版?
暫時得英文介面
喺呢個post問我好樂意幫你翻譯嘅
長遠目標係想寫個中文版攻略出嚟
實行人人有老鼠捉

- 駛唔駛課金?
可以課金買道具同芝士(SUPERBrie+)
樓主我玩咗10年無課都仲係輕輕鬆鬆
加上佢每逢活動都會送點數
淨係聖誕活動已經送咗超過$200道具畀我
嚟緊將會有農曆新年活動
咁啱咁橋今年鼠年

官方wiki:
官方Facebook:
有時官方出post會有link
撳入去會送道具

Push

新手應該做咩好？

lm一齊玩

升trap
開新地圖
巴打打到咩lvl?

加個好友

啱啱過咗新手關 但連續5-6次都捉唔到老鼠

係捉唔到定隻老鼠冇嚟？
如果隻老鼠冇嚟可以考慮買貴啲芝士(50蚊, 100蚊嗰啲)
捉唔到就唯有升捕鼠夾
推薦買咗有靶嗰個base先

佢話吸引唔到老鼠

升attraction rate
買靚芝士

呢個地點
試下用swiss
marble個吸引率偏低
留返喺城,風車或者郊區用

去新地圖可以分半鐘捉一次老鼠？

唔係啊
除咗新手教學之外全部都係15分鐘一次+每個鐘送一次自動

想問下點做活動任？

聖誕活動啱啱完咗
冇得再執掉落物做任
巴打等新年啦
應該下個禮拜開始
如無意外應該係雙倍落物event

點解可以玩左10年

其實中間quit咗一排
最近又玩返

新手應該要買咩裝先？

trap就推薦投石器->瑞士軍刀
base就用靶base->炸藥
初期最貴嗰兩個trap(廿幾萬嗰兩個)可以先skip 因為好快就會轉屬性

其實幾時用咩芝士? 好似成日都吸引唔到咁

巴打啱啱開始照計用swiss或者marble應該好穩陣
去到遠啲嘅地方有機會要用一啲特別嘅芝士
btw農曆年event開始咗

想打農曆年活動嘅話記得更新手機app

農曆年event簡易流程：

去以上地點狩獵
捉老鼠會掉落“dumpling cheese”

再用“dumpling cheese”捉晒十二生肖解鎖燈籠道具

用活動芝士(dumpling/nian-gaoda)捉老鼠會有機率掉落蠟燭

解鎖燈籠之後啟用蠟燭可以buff手上陷阱嘅運氣值 同時掉落物加倍

蠟燭推薦去啲要儲道具嘅地方使用

完全冇記憶我玩過依隻game
但我login有個09年既ac

佢以前facebook開始
可能巴打撳過入去或者撳過啲fd嘅邀請

記得好耐以前玩過 玩番先

要勁裝先捉到？捉幾次都走甩

有返1000左右power應該穩陣啲

巴打加油
完到農曆年任嘅話會送件神裝(rat jade base)
可以用到中後期

唔怪之得 依家我得6xx

儲夠七萬蚊換咗個瑞士軍刀陷阱先
跟住入基本上就脫離新手期

去邊賺錢好？

啱啱開始嘅話
碼頭係比較好賺嘅一個位

雖然打event永遠係最好賺

Link左fb就卡住setting up your campsite...
玩唔到

玩到了 但捉一下彈一下
點玩

點解變到兩分鐘就可以捉1次 個個地方唔同？

巴打係咪新手
之後會變劃一15分鐘一次

巴打點樣彈
未見過咁樣

新呀 岩岩有任務可以做

歡迎歡迎

我頭先15分鐘一野
Now變左2分鐘一野

奇怪
未試過咁樣

之後會變返做15min
過來人

未打到碼頭

佢叫人去lunar stockpiles捉鼠
但我搵唔到個地方係邊

冇嘢了
原來係#1張圖

巴打個lvl暫時最遠應該係去到風車？
打下風車任都著數
儲起啲麵粉第時打比賽有用

風車呀 所以好難賺錢

求好友id : 8073235

Dllm 啲老鼠成頭掉頭走
好想追擊殺晒佢地

8073297 加左

巴打捉左11年

如果係吸引唔到
可以試下用貴啲嘅芝士
或者用高attraction rate嘅裝

捉唔到就唯有升裝

玩下停下咁
身邊無乜人玩
好多都嫌節奏慢或者英文深
所以先上連登睇下有冇同好

升裝係唔係直接升由投石器升上軍刀
其他嘢唔洗買

最有效率係咁升
中間個斷頭台唔算特別抵買
儲錢直升軍刀好過

我啱啱玩嗰陣連攻略都未有
好傻仔咁慢慢儲錢買晒所有裝逐件升
其實都係一種另類嘅樂趣

投石幾錢

“mouse trebuchet” 16k
軍刀要 70k
但係升完呢度就基本上脫離新手期

升咗lv應唔應該去windmill定留喺個town刷活動

捉event老鼠會升得快好多
但係嗰堆嘢唔係咁易捉

今日先開始玩
淨係捉過一隻老虎鼠

捉齊11隻
點十次蠟燭
就拎到event神裝
可以用到中後期

有蠟燭
冇燈籠

捉齊11隻就有

我一用水餃捉就fail咁濟 已經miss咗三四次兔仔鼠

成功需努力
反正水餃係送
捉佢係冇成本

同埋啲kings credit儲嚟買咩最好

唔夠資源嘅時候可以用kings credit買
咁就唔洗慢慢刷

其實點樣改名

新手都夠玩？

網頁版：右上角settings
手機版唔清楚

齊人就ok
好多隊都唔齊人
不過要搵下有啲咩比賽啱大家打
見大家啱啱開荒好多圖都未開

風車點先會轉?

捉老鼠
捉得多佢就會越轉越快

新年活動ok易捉 暫時10粒餃捉到6隻

我儲咗68粒餃
未開始捉

拿拿臨拎件神器 追進度

差隻豬同鼠就搞掂了

點先有餃

去指定地方捉老鼠有機率會跌餃
啲“指定地點”可以參考返#30置頂咗嗰個攻略
斷估大家都係淨係去到Town of Gnawnia

鼠年賀歲活動獎品
有10 luck

有咩用

利是
開咗有錢收

個post開咗三日
竟然人多到就嚟塞爆我個team

多謝大家

巴打我禁錯制 可唔可以邀多我一次

仲摸索緊

依個見佢有得一直升上去
啲能力係加永久定點樣

event期間會buff運
完咗就會回復正常
襯呢個時侯瘋狂推進度就啱

拎埋活動神器就衝上去

神裝會幫到你

唔計活動裝嘅話
正常嚟講進度去到碼頭最多得4運
中期先到grandmaster都係8運左右

10運其實係好多
前期好多老鼠你用啱屬性 加埋夠20運嘅話已經可以做到100%捕獲率

要幾多攻先捉到？我13xx 都成日走甩

買瑞士軍刀有10運呀

無wo 我6xx攻 應該睇運

個神裝要咩title先用到

wiki話可以即用
我未拎 fc唔到

應該同8萬個base一樣要求

上discord check咗
要grandmaster先用得

咁有排了

尋日行過上環一間酒店見到
第一時間諗起個game

咩玩法 日日上環返工都唔見 邊間

冇留意佢係邊間
行過見到幾得意就影低咗
喺西港城同海味街之間

話說我like咗個facebook page之後送咗個fan base
但係我本身買咗炸彈base 咁用邊個好啲

fan base會好少少

新玩啱啱join左最鍾意等時間game

終於打完 event

恭喜
我未點齊十粒蠟燭
諗住儲多啲一次過用到28號

雖然打完活動但我都刷緊餃子繼續升lv同賺錢

點蠟燭刷下麵粉都好
可以拎嚟打比賽
有一個比賽係同其他隊鬥捉牛角包老鼠
比賽獎品可以換勁裝備

麵粉係咪windmill 嗰地圖？

係

我刷完活動係咪去harbour刷pirate mouse開地圖
咁開完之後有冇特別嘢要做

開完地圖去新地圖睇下
或者上山都得

之後會有兩條支線
一邊係碼頭開嘅新地圖
一邊係上山開嘅新地圖

啱啱整咗個dehydration base

瑞士軍刀配鹽base勁過配炸藥base
高luck

已經刷到去Great Gnarled tree
上埋master

恭喜你解鎖新屬性

唔記得係calm clearing定great gnarled tree有件新裝係捕蠅草嚟
好似三十幾萬金
係tactical屬性
對你喺great gnarled tree嘅推進有幫助
呢件裝之後都會好有用

之後可以考慮上山開另一張去實驗室嘅圖
上山嗰條路線可以去到墓園
墓園啲老鼠值唔少錢

Venus mouse trap
成三十萬

慢慢儲住先
推薦開咗lab圖先
喺lab用蠟燭buff掉落可以刷唔少道具
都幾值錢

已經到咗lab
又可以刷活動

lab會跌radioactive blue cheese potion
呢樣嘢唔怕儲
揸住6-70支都唔算多

我見去到lab有兩款portal武器
買邊個好啲

高啲power嗰個

邊個

sinister portal + 炸藥 base

dehydration 會唔會好啲

buff爆個power佢
portal低luck唔係好划算

但炸藥0 luck
鹽有4luck

鹽低power
portal本身0luck
嗰4luck嘅差別唔夠cover個power嘅差別
雖然呢度講緊嘅分別其實好細
係啲婆仔數嚟

明白

Fan Base + Swiss Army Mouse Trap 之後買咩裝好?
打到上Master 但要去到GrandMaster 先用到件活動裝

係咪再儲多少少買40萬嗰個好啲

29萬嗰個夠用了
可以用radioactive sludge進化

但我google完見貴啲嗰個都可以升

打lab 買portal打墓地
儲錢買venus mouse trap

用嚟升貴嗰個道具要中後期先有
但係venus mouse trap可以用耐好多

咁我買嚟用下先

不過個base 一直用活動送嗰個係咪可以

開到furoma同catacombs就多好多比賽同活動可以玩

用到有更好先換
唔計其他活動base嘅話
應該可以用好耐

各位手足記得戴口罩
同埋記住老鼠係要嚟捉
唔係拎嚟食

今日見到食老鼠都即刻諗起呢隻驚

好滾動終於打到上去lab
event刷咗560k 同埋master 85% 就嚟可以用event base
到時可以event base+venus mouse trap

恭喜巴打脫離新手期
呢個lvl 560k都算好好洗
之後幾張圖都應該唔使特登儲錢

因為刷咗 event一段時間儲咗少少錢
想問lab 用咩cheese 好？唔知係咪太低luck 好似吸引唔到

luck係唔會影響吸引力
吸引力主要睇芝士同埋attraction bonus

喺lab推薦用brie
想個profit margin大啲嘅話swiss都可以

marble同cheddar正常嚟講以後唔會再用

本身都用緊Swiss 但Attraction bonus 0%
無咁多brie

賣咗啲swiss佢換brie啦
反正芝士可以退貨

btw巴打喺lab用返瑞士軍刀會好啲
portal個屬性留返喺墓園用會比較fit

仲以為要啱屬性先得

game入面有得睇
lab啲老鼠食physical又食shadow
但係瑞士軍刀power同luck都高啲所以會有效啲

有Jade Base 仲要唔要買Venus Mouse Trap?

應該話係咪將Swiss Army Mouse Trap 換Venus Mouse Trap + Rat Jade Base 就可以繼續打落去?

係
venus mouse trap係拎嚟打tactical嘅老鼠

差D 買咗Venus Mouse Trap 去打墓園

記得對一對啲屬性先
錯屬性一隻都捉唔到

墓園好多錢但要先去lab 打大量芝士

join咗lab比賽未
而家仲三缺一
聽日晏晝開始
見我地大部份人都開到lab特登報名

join bird 係咪到時不停捉老鼠就得?

係
到時一個吹horn四個都會連到

駛唔駛爆埋lantern 刷?

唔使
捉到某啲特定老鼠會有分
高分嗰隊就贏

個比賽會玩幾耐?

8個鐘
我到時應該會長on
拜年
keep住每半個鐘到一個鐘on一on就ok了

交比我 我聽日未駛拜年住

最後召集
今日下午lab比賽

唔知keep 唔keep 到第三呢

個ambush trap blueprint 要點先拎到

兩個方法:
Dojo捉Assassin或者Worker掉落
Meditation Room或者Pinnacle Chamber捉Hapless Mouse

聽晚比賽
歡迎大家踴躍參與

想問下去到catacombs同lagoon嘅時候應該以合咩traps為目標好

去到catacombs買Obelisk of Slumber
之後用furoma任務boss嗰粒onyx stone整Arcane Capturing Rod Of Never Yielding Mystery

lagoon就暫時用Ambush已經足夠

個mysterious blueprint貴到傻

嗰部acronym之後幾有用
仲可以升級

Treasure map點先有？

捉某啲boss老鼠會跌ancient relic

有relic嘅時候會吸引relic hunter mouse
捉到之後會跌map

另外可以去cartographer用relic買map scroll

儲token換嘅神器

終於升上Legendary

就嚟可以上船了

可以一齊打多D event啦

Dojo 用咩cheese 同裝好? 玩咗成日一係捉唔到一係吸引唔到
Rat Jade Base + Venus Mouse Trap + Brie Cheese

brie夠用了
venus mouse trap可以用20個radioactive sludge升級
升完個捕獲率會高啲

Dojo D老鼠好似真係忍者咁 勁難捉

有玩家用以前嘅data整過一個捕獲率計數機

venus mouse trap喺dojo約莫55%捕獲率
真係幾低
升完做mutated venus mouse trap之後可以去到60幾%

唔怪得捉咗成日都捉唔到啦

要craft Unchristened Ship了

犀利
咁快儲夠料

見到wiki 話要用615k 整完無哂錢啦

之後啲嘢只會越嚟越貴

原來仲差Scrap Metal 仲等我滿心喜歡可以上船

差最關鍵嘅嘢

無我嘅事我出返去繼續farm 先

搞掂隻船就解鎖到hydro武器了
終於唔使畀隻hydra恰

啱先搞掂個Mutated Venus Mouse Trap 咁快又要買個新武器
真係多多錢都唔夠用

仲有mysterious blueprint個件
不過呢件好快就回本

玩落去先發現呢個係燒錢驚

其實係經營驚嚟
用捕獲率去計毛利率將每一個hunt最大效益化
仲可以喺marketplace炒道具

愈後d 任務愈複雜

有挑戰性先有成功感
我而家個lvl一個任閒閒地要打一個月

今次真係整好架船啦

恭喜晒
上到船就唔係新手了

之後係咪要衝Net Cannon ?

發現呢個任都幾煩Defeat the Tribe Chieftains 要喺唔同地圖換唔同武器

個島好多嘢玩㗎
venus mouse trap
net cannon
digby drillbot

三件武器都可以用個島嘅落物升級
而且個升幅都幾大

睇嚟要升哂呢三件裝
啱啱買咗net cannon 要破產了

三件入面最重要應該係
digby drillbot->rhinobot->enraged rhinobot

tactical同hydro都可以打支線任務拎其他代替品
但係physical就冇

我而家都係用緊enraged rhinobot開荒

8500 power

做完新手任就彈返出登入

你用手機app定網頁版？
如果唔得嘅話試下用網頁版開咗先
之後再用手機app登入

手機app 試下先

都係入唔到

未試過咁樣

試下用第二個browser？

已經玩到

已加

呢個驚多fd先好玩
如果有fd喺同一個獵場打可以幫你horn埋
方便好多

不過覺得佢搵老鼠有啲耐

佢本身個設計係畀人一邊玩一邊做其他嘢
返工打一流

Elub Chieftain Mouse 好難捉得~30% catch rate

用緊咩武器呀
可以試下先咗ancient spear gun先

依家主要武器有
Net Cannon
Mutated Venus Mouse Trap
Swiss Army Mouse Trap
卡緊Defeat the Tribe Chieftains

試下再升下啲武器先
你而家除咗net cannon好啲之外其他完全唔夠班

建議打咗nerg(tactical)同elub(hydro)先
因為紅tribe要求再高啲 要儲定啲錢升嘢

拎shell cheese同gumbo去cape clawed捉grandfather同elder mouse
佢哋會分別跌throned vine同埋ancient spear
可以拎嚟加強mutated venus同net cannon

打derr建議你先去town of digby買digby drillbot
用瑞士軍刀會畀啲老鼠屈機
跟住拎crunchy cheese去cape clawed捉aged mouse
用掉落物rhino horn合rhinobot

呢D 攻略去邊可以睇到架?
仲等我磨足幾日

巴打英文好唔好
佢有官方攻略

尚算可以 唔該巴打你
但要去Mousoleum 刷刷錢先 上咗船後變窮鬼

賊船唔係浪得虛名

刷錢嘅話除咗mousoleum其實可以考慮forbidden grove
順手儲下runes之後用

legendary嗰個capture the acolyte任務可以等到做完hero嘅defeat the dreaded horde先做

jungle of dread嗰堆老鼠會跌嘢畀你整一件forgotten屬性嘅武器 叫ancient box trap

呢個武器平成三十萬之餘仲勁過catacombs賣嘅forgotten pressure plate trap

The Forbidden Grove is on a 20 hour cycle. It remains open for 16 hours, then closes for 4 hours.
咁啱呢個時候唔開? 我好似見唔到有

而家開緊
你當佢係一度每16個鐘就會關閉一次嘅門就ok

當forbidden grove關閉嘅時候
1)如果你喺出面
你會入唔到去

2)如果你喺入面
你會被傳送到acolyte realm
*呢個係入acolyte realm嘅唯一方法

睇wiki 好似話要喺Catacombs 捉隻Keeper Mouse 先入到
但我未做呢個任

咁打埋catacombs嗰邊先啦
未開到derr dunes之前
賺錢最快係catacombs
一個禮拜賺一球唔難

打Catacombs 用Obelisk of Slumber / Obelisk of Incineration 好?

用slumber跟住買mysterious blueprint

件裝又要320k

開頭都覺得奇怪
點解巴打咁快上到船
原來未開晒啲圖

我跟住任做就去到整船

建議睇住攻略打
任務有時會幫你skip咗某啲有用嘅裝
skip裝又唔好彩嘅話可以卡好耐

知錯啦
依家跟返住打先 依家刷住錢先

其實又冇話邊樣啱邊樣錯嘅
不過你差啲拎件瑞士軍刀去打derr dunes
得40% catch rate應該會頹到癲

有幾位巴打好耐無上了

同我同期好似得返我一個玩

嚟緊三月四月又有event
首先係週年慶 跟住就復活節

隻驚好長期 慢慢玩

由2009年開服開始打
嗰陣時打到實驗室已經係爆機

見過人最快大概一年多啲開晒所有圖
活動期間推圖其實好輕鬆

不過推圖易爆機難
要儲裝儲老鼠嘅話其實都幾費時間
尤其係好多老鼠淨係可以用super brie捉
好在個game本身都ok佛心 成日送

唔記得咗講
仲有情人節應該有小型活動
官方fb出咗post講

武器左面底嗰格係放咩

skin
有啲裝可以用skin轉外觀

捉極都捉唔到最後嗰隻
啲情人節老鼠真係好麻煩

終於去到Catacombs 買埋Obelisk of Slumber 開始刷錢

其實有冇今次event 資料? 好似搵唔到咁 只係不停咁捉鼠

活動期間每次成功捕獲就有機率捉到一隻情人節老鼠
event老鼠會跌稀有道具
同期有event老鼠專用嘅比賽同尋寶圖打

大概就係咁

官網邊到有詳情睇?

網頁版嘅話去forums -> news
手機就直接上佢官方fb page啦

啱啱睇先知原來有Attractive Treasure Maps 呢個event
但無材料買個地圖

join我嗰個啦

差2隻!!

Hunter ID:8073247
新手仲係catacombs
miss 左新年event

未認得晒大家啲連登id
原來已經加咗巴打你

嚟緊三月有週年慶event
四月復活節
大把event玩呀

你班友仔迫哂過嚟catacomb

上船之前搵錢最快嘅地方
下一個搵錢快要去到derr dunes

btw人多先正
可以一齊打比賽 又有人幫手吹horn

+1

5958483 ++
捉Acolyte係咪一定要Ancient Box Trap？

Catacombs有得賣一個叫Forgotten Pressure Plate Trap
不過成40萬
Ancient Box Trap只係15萬, 數值又好d

12週年event應該就嚟開始
預計係呢個禮拜

12

老屎忽遊戲

新年event 禮物算係唔錯 希望今次都有正野

儲定錢啦
據聞有新裝 係law屬性嘅
買咗之後可以輕鬆打贏之後其中一個區

用哂錢買裝

魚與熊掌

賺錢都係好慢咁
睇攻略話要係catacombs賺夠兩球
應該至少成個月

唔係點玩12年
event賺錢會快好多嘅
平時就真係要慢慢磨

叻嘅可以試下係marketplace炒下嘢
我自己就蝕錢多過賺

好似出咗event

開始咗

睇唔明點玩

我刨一刨先
今晚寫個攻略上嚟

就咁睇好複雜

大致流程係咁：
用普通芝士喺event地點捉老鼠
啲老鼠會跌coggy colby

跟住再用coggy colby喺四間房入面捉
用掉落物升lv

最後就打boss
打完boss會跌一箱super brie
啲房lv高嘅話 個箱會有多啲super brie

應該係瘋狂儲Coggy Colby Cheese 之後先可以開始玩

同新年event有啲似
但係規模大好多

同埋去到24/3 好似太少

如果計埋打map打比賽嘅獎賞
要拎到五張golden ticket(打5次boss)
應該唔算太難
我諗每日要捉大概40隻左右
扣返佢每個鐘送一次trap check
即係每日大約要撳15次horn
在線玩4個鐘左右都達標了

補充下先
呢個估算係基於pump room lvl1嘅情況去計(每200個hunt完成一個cycle)
打到後期啲房高lv會越嚟越快

12週年慶活動攻略
活動地點係SUPER Brie+工場

有撳過入課金畫面嘅巴絲打應該知
SUPER Brie+喺遊戲入面錢以外最主要嘅貨幣
今次活動嘅主角就係佢喇

SUPER Brie+芝士除咗係大部份地區有99%吸引力之外, 仲係捉某一啲稀有品種嘅必須品

需要用SUPER Brie+ 捉嘅稀有品種列表:

用Hunter's Hammer敲碎SUPER Brie+獲得嘅magic essence都係非常好用嘅材料
大部分需要合成嘅芝士都可以用magic essence增加合成量
可以慳返好多儲材料嘅時間

SUPER Brie+嘅重要性令到佢嘅價格同需求都居高不下
對自己眼光有信心嘅可以試下喺marketplace炒下SUPER Brie+
要致富絕對無難度
等錢洗都可以賣啲嚟套現

SUPER Brie+ 仲有一個金色嘅亞種
叫empowered SUPER Brie+
基本屬性同SUPER Brie+一樣
但係使用嘅時候會加20% power

講咗咁耐芝士
係時候講下個活動本身了

活動大致上可以分做三個階段
1)拎活動芝士Coggy Colby
2)用Coggy Colby狩獵
3)打Boss拎獎品

第一個階段好簡單
拎普通芝士去SUPER Brie+工場
捉到嘅老鼠會跌活動芝士Coggy Colby

同之前農曆年活動拎餃子差唔多玩法

當你拎住一堆Coggy Colby就可以開始第二階段

用Coggy Colby捉老鼠會啟動工場製造芝士嘅器械
每捉一隻老鼠佢就會泵一啲原材料
每泵2000L原材料就會出到一箱貨
嗰箱貨亦都係呢個活動嘅主要獎品

喺工場四間唔同嘅房可以捉到唔同嘅老鼠
啲老鼠會跌唔同嘅組件
可以拎嚟升級四間房
各有唔同功用

QA Room
增加empowered SUPER Brie+出貨比例

Break Room
喺獎品箱入面額外增加其他芝士
質素同數量會隨住等級增加
(估計係Brie->Gnarled/Radioactive Blue->Runic/Moon/Maki之類嘅進展)

Mixing Room
增加SUPER Brie+出貨量

Pumping Room
增加出貨速度
泵原材料嘅效率更快

建議升咗Pumping同Mixing先
呢個階段可以用Factory Repair Charm
呢件道具可以幫你每個Hunt泵多10L原料
同時會吸引一隻跌好多升級素材嘅老鼠

泵夠2000L就會進入第三階段
要用Coggy Colby捉一隻叫Vincent, the Magnificent嘅Boss
個Boss會跌一張Golden Punch Ticket
可以拎嚟買裝同埋skin

打完Boss就可以拎你嗰箱SUPER Brie+走了

可以不停loop刷到24號

巴打好詳盡
真係明左好多
super brie gogogo

呢個event係賺錢嘅好時機嚟
charm同super brie都可以賣到好價錢

charm唔係要課金先有咩？

打比賽同打map會送

現階段瘋狂儲Coggy Colby

見到super brie tournament滿左team冇得再入
係咪一個team只限4人only?

組隊啦

my id : 8073247
見到好多都滿左入唔到

我入咗隊啦,你想搵嘅係 discord 有幾 team 仲有位

碌落少少有 #team-recruitment

有冇巴打會組隊?
毒JJ 無frd子

啱啱先搵到呢個po
竟然香港都有人玩

大家可以加我

連登咩人都有

想問下拎左golden ticket有咩係必買

兩個trap
cheesecake base (20% attraction)
其他隨心

Forgotten Art of Dance 可以取代 Ancient Box Trap
Queso Factory 喺 Fort Rox 有用；直接可以跳過Claw Shot City同Gnawnian Express (呢兩個地方好鬼悶)

Base 嚟講好似樓上咁講買Cheesecake Base
因爲有 high attraction bonus 之後喺 Zugzwang's Tower 會用到
不過我建議買埋 Birthday Dragée Cake Base (因爲有6 luck，但只係少5% attraction bonus，經驗嚟講某些情況會有用)

如果有多餘嘅Golden Punch Tickets可以買下啲charms
Ultimate Charms, Baitkeep Charms同嗰啲ultimate乜乜乜charms有必時之需嘅時候都會好有用
嗰啲party charms有多餘物資都可以買
用嚟配呢個event送嘅banana cake base同confetti base

完成個adventure之後記得claim個兩個reward
Banana Cake Base可以用到你Duke爲止都得
到時先會有更高luck值嘅Minotaur Base

多謝上面兩位巴打教路
啱啱先升上hero 應該有排先去到你講個d map

慢慢玩
當年都係咁
啲event都係加快你嘅進度嘅好時機嚟
送嗰啲裝備有時都幾屈機

點樣先會拎到banana cake base同confetti base?

4個room至少upgrade到level 2
同埋要捉Vincent一次

免費兩個factory repair charms

免費兩個coggy colby

記得攞

巴打好有心
以為得我一個會打長文介紹呢隻驚

本身自己喺外國大同班fd玩
所以隻驚算係我童年嚟嘅 (不過依家佢哋quit鬼嗮)
見到有香港人想玩不知幾開心

巴打咁好
我大部分時間都係自己玩

冇喇依家都係自己玩

留名！

屌你老味記得中學個陣係fb玩過
有個活動比我唔知點樣bug撚左99999粒活動芝士
之後勁快比人封9左ac
我屌撚爆佢地都唔撚覆我 又唔解封

99999粒
就算課金都要課到天荒地老先去到呢個數字

巴打歡迎一齊玩

係咪單機驚？

8073445, add me pls

係，啲進度同成就係自己嘅
但係有組隊成分

組隊有咩加乘？乜唔係15分鐘一次，點解家下2分幾就一次？

有朋友喺同一區可以幫你吹埋個horn
有時唔記得/唔得閒撳可以救你一命
組隊可以打比賽換裝換獎品

2分鐘一次係因為你仲打緊新手訓練
之後(好似係升到第三個lv)就會變15分鐘

同一區咁新手咪冇朋友

跟攻略慢慢升都ok 我都係玩左一個月左右都有1/2個有時會同區

唉屌 覺得捉得好悶 好想去新地方捉 不過又好唔抵
利申：Hero only

仲有六日
跟住拎住event賺嘅錢瘋狂推進

樓主，
過到嚟呢度唔知點玩好...
有冇啲嘢要買？😅

明明一開始覺得個event好少時間 點知捉到悶

要買charm bit 跟住教學任務玩先
之後可以睇住個mousehunt攻略玩加油

charm combait都要

新手暫時係咪推主線為主

8081038
加fd

過咗訓練變咗15分鐘一次horn之後就打event啦
打event升得快好多 又多錢

個game嘅精髓就係farm

如果冇哂cc cheese ，仲玩唔玩到event

cc可以喺factory用普通芝士農返嚟

我放棄了，推主線算
捉十次都空手而回，仲少錢咗

新手
今日先開始玩
有爬文買左Wood base with target
儲緊錢買trebuchet

想問 1. Event係未唔使諗😂
2. 有冇咩係要買？

加fd: 8082197

淨返7日我覺得如果你夠active嘅話可能趕得切嘅
個event最重要都係adventure book俾個reward
因為我朋友12號先開始玩event依家都就嚟搞掂
淨返vincent未捉

建議買cheesecake base同forgotten art of dance
不過art of dance要到中前期先有用
所以自己諗值唔值得

但係如果你諗住唔玩event嘅話就起碼買埋Sprinkly Sweet Cupcake Birthday Base啦
9 luck嘅base都有排用

Thx for yr advice👍🏻

Cheesecake base好似勁過wooden base with target😣 浪費金錢了

Sprinkly sweet cupcake birthday base太貴了😭

send咗俾你一個小禮物
可以拎去marketplace賣
應該夠前買個base

Thanks,

我仲以為係擺賣
原來一放係market place set左價錢就賣左
直接拎到錢

想問啲mixing rod, pump呀果啲係點攞到

喺Factory用普通芝士儲coggy colby cheese
跟住用Colby捉event老鼠
就會俾啲物資你
有四間房 每間房都會有唔同嘅物資
可以睇下置頂post

Thanks,
已經係factory捉緊
已經變左玩活動😂

黎緊目標係買Swiss army mouse trap
推高luck
Base: sprinkly sweet cupcake birthday base係有9
不過買左未用得
好唔好買cupcake birthday base/ birthday stage cake base用？

唔好
好快升到journeyman㗎喇

好👌🏻thanks a lot

你個朋友都算係咁喎

Thanks 安祖巴協助😅

已經捉埋vincent拎晒reward
係未都買埋the forgotten art of dance好啲
仲有冇乜要買？

如果可以買埋queso factory
不過應該唔夠時間

art of dance夠錢嘅話一定要買
會慳好多時間

有art of dance係咪可以skip左唔整ancient box trap

打完harbour,係咪跟攻略話買Swiss army trap?

夠錢就應該要買 不過好似Journeyman先用到

週年慶聽日完了
跟住過多幾個禮拜就係復活節event

終於可以做返main quest

週年慶賺到肚滿腸肥

賺完super brie之後轉個頭要整幾廿個stale super brie
有排整

用runic都整到stale super brie
慳返好多

最近成日重新開game，就會冇晒啲芝士同charms...
有人有同樣情況嗎？

無野了...原來off line係會自動幫我捉。。
玩咗咁耐先知，唔怪得知冇晒啲嘢啦

巴打你...

今日加入
養生game

係扮工game

隻驚fb果時玩過 早幾年回坑玩咗一陣 依加竟然有人開po

仲係Recruit好似仲未add得friend住

見巴打個team好似full左

我過幾日睇下有冇人冇再玩
印象中有幾位巴打已經有一排無上
唔係嘅話要開多隊了

跟據往積 easter 先最好賺

好呀，有位嘅都想join

留低個profile add friend先

係three tribes個邊真係好燒錢
整完rhino bot之後又要enrage
之後仲要買shadow武器
要燒二百幾萬

一步一步嚟
derr dunes好多錢

等巴打整會個中文攻略
講定多謝先

又有event

呢個有點複雜
我盡快寫

唔緊要 雖然我拎左一舊蛋之後唔知做乜

巴打熟唔熟egg charge嗰個環節
有冇興趣幫手寫下
復活節個系統我唔係好熟

我中文翻譯唔係咁好 我儘量啦
等陣

等我講下egg charge嘅環節啦

復活節活動除咗個活動老鼠送嘅10隻蛋同啲地區蛋之外
另外一個環節就係要充夠個儀表(eggscavator)嚟儲charge eggs
首先 charge eggs分三種：low, medium, high
當然 charge egg個level越高就越多獎勵

睇圖就可以知道
我地嘅目標應該係medium 同埋 high
因爲佢哋會送我哋需要嘅活動芝士同super brie

咁點樣充滿呢個儀表呢？
頭12格：low charge eggs
第13至17格：medium charge eggs
第18至20格：high charge eggs

只要個儀表有charge喺度
啲老鼠都會有機會跌charge eggs
不過唔一定

要用Eggscavator Charge Charms/Eggstra Charge Charms
每一次成功捉到老鼠就會幫你充一格

Eggstra Charge Charms有個額外作用
就係捉到嘅老鼠會跌多隻蛋
但Eggstra Charge Charms需要更多活動芝士嚟換
通常我只會用嚟充第18至20格
某程度上13至17格都可以
但charge eggs唔係一個100%會跌嘅蛋
可能唔係咁值得
我建議都係儲嚟攞多啲high charge eggs啦

當個儀表已經充爆就可以唔使啲charge charms喇
但係個儀表每一次捉老鼠都會少一格

如果可以都應該準量keep住喺第13至20格之間
唔係嘅話要重新充多次都要用幾多時間同物資

同埋第18至20格嗰陣建議用淺藍色嘅eggstra charms
因爲會俾雙倍嘅high charge eggs你

多謝巴打 講得好詳細
咁想問下點解一路都係0格既，開左隻蛋都係得d材料咁

你要用Charge charms個eggscavator先會開始charge喎

喺Stockpile location嘅charm shoppe用活動芝士嚟換

見到有得換了 咁活動芝士就係捉所有老鼠都會跌？
即係應該1-17用Eggscavator Charge Charms
最後就用Eggstra Charge Charms

活動芝士要喺stockpile location嗰度先會跌
要知邊度係stockpile location你打開個eggscavator睇吓

我嗰個都係只係建議嚟
因爲有啲地區蛋同活動蛋都幾珍貴 所以都係睇自己

明白 同埋係咪應該儲埋十幾個charm先一齊用，因為無charm每捉一次都扣

係 我係一次過charge到20

係 Stockpile 地方用 event 芝士記得用 Eggstra Charm, 佢哋跌嘅蛋一年只跌一次, 用 charm 先可以有兩粒蛋, 起碼都要攞兩粒 golden eggs, 因為開到Eggsweeper Shovels

仲係Journeyman..
好似淨係攞到Tier 1蛋

應該比10000gold 玩下活動
定係繼續主線好

咁快又到復活節event
復活節event應該會係年頭呢段時間最後一個大型event
下次就應該要等到十月萬聖節喇

講到復活節梗係唔少得復活蛋啦
而呢個復活節event嘅精髓就係收集各種嘅復活蛋喇

復活蛋係可以打開嘅
裡面裝住各種對狩獵有幫助嘅道具

咁點樣先可以收集復活蛋呢？

今次event嘅基礎同之前農曆年event有啲相似
都係要去stockpile location農event芝士

今次嘅event芝士marshmallow monterey除咗可以用嚟吸引限時嘅活動老鼠同埋換各種event相關嘅charm, 啲charm我一陣再講

要收集復活蛋, 首先需要獲得一個eggscavator
入手eggscavator有兩個方法
1)喺活動介面買 wiki話係$10000

2)用marshmallow monterey捉eggscavator mouse掉落

拎到eggscavator之後
你嘅搵蛋生活就可以正式開始喇

復活蛋主要分三種
1)每一個地圖同埋每一個boss都有相應嘅復活蛋 (PC版喺倉庫入面點eggscavator ping可以睇到有啲咩蛋拎）
2)charge egg, 詳見#397 安祖羅拔臣巴打嘅解說
3)特殊復活蛋, 收咗喺UI裡面又或者要滿足某啲要求就有（未知係唔係pc限定）
Century egg - 100 silver crown或以上, 喺profile撳入去king's crowns嘅tab自動獲得
Explorer's egg - 15個map以上, 撳入地圖頁面
Freshly painted egg - UI>Help>User自動獲得 Preferences>Settings
Market mogul egg - 撳入去marketplace自動獲得
Teamwork egg - 參加tournament自動獲得

Marshmallow monterey 除咗可以捉活動老鼠之外亦都可以拎嚟換charm：
eggsta charm - 復活蛋掉落由跌一隻變跌兩隻
eggscavator charge charm - 增加charge level
eggstra charge charm - 增加charge level同時跌兩隻

拎到shovel道具可以用嚟玩minigame
類似踩地雷嘅玩法
詳情我玩完再補充 未解鎖到住

Eggsweeper要攞啲鏟先玩到
但係要課金
golden egg會送30個
所以捉復活鼠果陣建議用eggstra charms
咁就可以有兩隻蛋
但係記住golden egg呢啲復活蛋只可以攞一次
攞完就冇

我miss咗
以為佢係順次序出

可唔可以講下有咩好玩

想知隻GAME 點解可以吸樓主玩咁耐

順次序呢樣嘢都好似好多年前

我諗主要係鍾意儲嘢
佢好多老鼠可以捉

而且又唔係好佔時間
可以返住工打

新手lm, 有咩資訊網可以睇下?

唔怕睇英文嘅話可以睇官方wiki

基本上係現存最詳盡嘅資料庫+攻略

想睇中文嘅話建議直接喺呢度問各位巴打

好多年冇玩過復活節
通常呢段時間都考試就會放置咗個account

簡單D講 係咪
Step 1) 去Stockpile農marshmallow
Step 2) 去shop買charge charm升到個charge去到13-20
Step 3) keep住charge13-20 去掘蛋

今次活動好似有D複雜

charge係用嚟農charge蛋
拎咗eggscavator之後唔需要有charge都會有蛋跌

其實應該用活動芝士捉老鼠賺charm
定係直接用嚟換charm好

換charm好啲
活動老鼠每種有一隻就ok
留返啲時間打其他有用嘅蛋

儲左3x個charm
charge到20捉左半日又無哂charm 要重新儲過活動芝士

high charge蛋每隻有1萬蚊同Super Brie
如果賺夠嫌麻煩其實可以直接skip

咁其實個重點都係係你打緊個map都機會跌蛋令到你進度快小小
啱唔啱
經過完superbrie之後養大左個胃口

大致上可以有三種玩法嘅
1)專心農high charge egg致富
2)用蛋入面嘅道具推進度
3)嘗試儲晒所有蛋

在下玩緊3
喺Gnawnia用super brie捉咗成個假期都未齊
仲有n咁多個區嘅蛋要儲

3號對新手嚟講回報唔成正比
都係2號慢慢推iceberg同shore先

如果講回報嘅話
iceberg可以等到後期
拎咗oasis trap先返去再推

玩charge egg玩到悶

而家跟住攻略玩到shoreline/iceberg
應該點樣賺錢最快

巴打儲齊蛋未
掉落率好低

暫時應該都係derr dunes最搵錢
之後下一個利潤較為高啲要等去到warpath了

補充下個eggsweeper嘅玩法

拎到鏟道具之後可以喺活動介面開嚟玩
玩法同踩地雷一樣
目標係要踩晒所有嘅蛋
收集返嚟嘅蛋內含大量可以加速進度嘅道具

冇乜點特登去儲
只係特登去攞boss egg爲咗佢跌嘅嘢

最尾忍唔住用左之前tier 8 cheese刷eclipse mouse
btw想問下而家Lord 係咪推seasonal garden賺分先
一上baron入fort rox?

係咪有個巴打係claw shot city
team up一齊打bounty?

巴打幫你打兩場
有隻蛋想儲

暫時會繼續stay係個到

終於升到baron
打緊fort rox
有冇高手送物資嚟

終於捉到

巴打7粒ultimate咁多

係 Super brie factory 有得買嘛

喺sb factory整到7粒出嚟好勁
我啲ticket用嚟買嗮啲無聊嘢 journal theme 嗰啲

買咗 6 粒，第七粒係今日捉 MOTM 跌嘅,好似係 0.2% drop rate
如果唔係買新 law trap 可以多一粒

巴打係fort rox farm左幾耐

好耐
其實都冇乜 shortcut， 係升咗 ballista 同 cannon 先
如果你有買 Queso Factory 都會快啲

無靚shadow trap 用 ACRONYM捉得好痛苦

我有個 2013 年嘅 Maniac Brain Extractor
另外可以留意下 Empowered Brie, 數據上farm Meteorite 嘅話用 Gouda 係 3 per hunt, 用 Empowered Brie 有 3.2， 仲要平過 Gouda, 之前我入450 gold 就有，宜家貴咗不過都係 <600

2013既trap而家先清fort rox?巴打中間放低左好耐下
即刻試下係market place 收

新手想問下cheese effect 嗰到 Stale cheese 同fresh cheese 有咩分別?

arcane同shadow power type升級最無痛應該係買fort rox嗰兩個
有錢可以買mana追進度
我諗約莫700個可以追到啲裝備滿等

我開始嗰陣撞正農曆年
斷斷續續上個禮拜升滿
前後用咗500個mana

吸引唔到啲老鼠嘅時候
粒芝士有一定機會變壞
stale cheese = 高機率變壞
fresh cheese = 低機率變壞

建議唔使太過在意
stale cheese本身都有用

一個mana賣緊2.5萬
用嚟買moon/crescent係咪好d

我好似仲有
畀啲你

你有生日活動嗰個trap
儲隕石應該唔成問題
視乎自己有幾多sb+可以買啲moon用

儲隕石還好，捉唔到夜晚d老鼠先成問題
個catch rate 低到我考慮緊洗唔洗去crystal library farm個reapers perch
不過好似仲耐

先完個炮塔會易捉好多

Reaper's Perch 遲啲 Living Garden 會用到

整crossbow定reaper先

咁你就要諗下之後條路要點行

如果整咗crossbow就唔洗perch
crossbow比living garden嘅clockwork portal弱啲
但當然平好多
通常啲人都係clock同crossbow之間揀一個

如果你想要clockwork portal就建議整咗perch先 之後喺living garden會輕鬆啲

仆街 睇個faq話crossbow好唔抵
一開頭俾佢個look呃左（好型棍）
睇嚟都係去warpath/library先

話時話個新event值唔值得玩？
可以拎token?

i see唔該哂

好似話唔係event黎，係改版
我見好幼果條news bar咁寫

又唔係太廢嘅
想慳啲錢嘅話都仲可以諗下

thanks
都係去左warpath
之後再去行一次library拎rp再行living garden算
應該夠搞幾個月

到呢個Stage開始rank已經唔係好重要
反正都唔會做得切

呢個page都好耐冇update
佢話唔抵嘅原因應該係因為fort rox啱啱出嗰陣啲嘢好貴
尤其係crescent/moon cheese同埋silver bolt
而家silver bolt咁平其實整嚟用都唔差
起碼個儲材料嘅過程冇library同living garden咁乏味先
library同garden真係可以悶到棄驚

利申：用緊crossbow

不過唔好唔記得依家有living base呢樣嘢
去LG之前一定要去gnawnia rift整佢返嚟先
有咗living base 其實輕鬆好多

如果有flameshard嘅話
LG最屈機係用desert heater base

其實如果唔係event拎到rift屬性嘅裝
rift前期都幾麻煩

即係等去到count先去買living base 再返轉頭清living garden吧
而家打緊warpath 整完trap 再去library/fort rox
shadow trap真係麻煩
2019 winter未玩 無上面位巴打既base
會唔會有復刻

果陣未玩返miss咗

唔好期望太大
不過warmonger trap parts唔係 guaranteed drop (只係first run一定有）
所以唔好逼自己有晒所有traps先走人 會好辛苦
真係唔得嘅儲下錢先去marketplace再買
因為講真tactical&physical traps 之後冇咩用

d trap好型棍好想快d儲到
最衰復活節個時最尾幾日先衝到baron
遲d farm fort rox等ronza出

本身打緊warpath map
未入到嚟住 多謝巴打好意

如果唔係有啲乜嘢情意結嘅話
直接上marketplace買啦
尤其係trap parts而家平咗好多

另外兩個trap可以睇心情睇喜好睇錢整
唯獨oasis bead係必需品嚟
過咗warpath之後基本上只會用到hydro shadow arcane dragon law rift呢幾個屬性
oasis trap係一個重要嘅階梯嚟

巴打應該唔止打一次？
如果係嘅話你第二round先再入啦
我本身原意係想打到wave4就停
等活動

收到 即刻整個oasis trap先
而家仲差個靚既shadow trap就可以浸living garden
見到LG個攻略真係頭都大埋 都唔明up乜鳩

係呀應該打3次先走 而家第2次wave 2

咁你可以下一round再join都得
我留隻王畀你打

巴打整咗個trap未

啱啱中咗粒

你個base咁正既
第一次run拎左

不過未夠錢買flameshard 同living shard

19年聖誕活動限定
嗰段時間我仲要儲埋好多flameshard
之後每捉一隻老鼠就好似抽一次jackpot咁

好酸
上網見人地仲可以彈個core出嚟

有冇巴打賣Sandblast metal
用SB換

上discord或者fb flea market應該有
上個月先買咗

買左了 monstro
chrome 個舊野點嚟架

Ronza嚟先有
應該6月尾會嚟

平時喺marketplace買得到 不過價位比正價高

要千幾萬
好啦我摺埋先
下年再買過

開始fort rox地獄了

巴打加油
fort rox要打一排
升滿晒啲炮先過到

大家記得儲定錢
每年六七月都會有飛船event
會有期間限定嘅裝賣

見到有post 話會出jaq event係咩嚟？
而家仲係fort rox希望夠時間衝得開QC 不過都未知個area點玩
d cresent cheese 要farm好耐

jaq event好似係提高qc地區相關掉落物
如果係呢個月內我建議唔好諗住
除非你fort rox兩支炮都升盡又有大量crescent/moon cheese
儲錢等ronza最實際

Thanks 應該真係難d衝開
要差唔多全清fort rox先買到個樣開地圖既野

[轉自Reddit]夏季活動消息/推測

Big Jaq活動
- Queso Canyon地區掉落物增加
活動時間：六月中尾

King's Giveaway
- 期間限定老鼠池（推測係High Roller, Leprechaun, Mobster, Snooty, Treasurer)
- 活動限時寶箱及掉落物（Baitkeep charm, 各類Ultimate charm, King's Credits, SUPERbrie+ 等等）
活動時間：Big Jac之後, 估計係七月頭

Ronza
- 期間限定發售charm, base, trap
- 各類鍍鉻強化組件（Chrome Monstrobot Upgrade Kit, Chrome Sphynx Upgrade Kit, Chrome Oasis Upgrade Kit, Chrome Storm Wrought Ballista Upgrade Kit, Chrome Temporal Turbine Upgrade Kit)
活動時間：不明
以往幾年Ronza都係6月至7月嚟
但由於已經公佈咗Big Jaq同King's Giveaway
估計最早都要等到7月下旬
有網友話8月

新一季Treasure Map Hunt
網友預計係11月更新
未拎晒今季兩個限量base獎賞要快啲喺賽季結束之前完成喇

Big jaq d人話對啱啱入個area會好大幫助
衝唔切 陰功

已經儲好晒錢等Ronza

今年咁遲
覺得啲嘢可能好貴

玩咗咁耐未試過咁多錢
點知佢又咁遲

而家先儲得個8M 又唔敢買fort rox d trap
希望開到QC

去discord幫人snipe老鼠可以搵到錢

big jac活動開始咗

除非本身儲起咗大量bland queso同spice leaves
佢個交換系統對開荒冇乜幫助
唯一比較可取係佢會跌queso keg
可以拎多啲mild queso